成世人流流長，點會未遇過人渣

講下，有幾渣

利申：人渣

講下

照鏡成日見到